今年倒數係我咁多年最唔開心既一年

小弟同女朋友拍左4年拖，今年倒數諗住過澳門，不去到去賭場玩左陣我同佢都輸晒，次後佢就之後既行程都唔出聲。後尾去到酒店傾就話覺得同我冇安全感，因為輸晒冇晒錢，但事實上我係有人仔只係冇港幣，跟住就開始講返晒一直以嚟既問題，發現原來佢積埋左咁耐，有預感新一年第一日就會分開。 sorry for 1999
Ps 我仲好愛佢

賭到咁冇分寸
抵架你

唔需要我解啦

Eve清袋清舊數, 新一年再搵新錢新女友

只係買左一注300蚊 但我帶左500港幣